有無人睇開黃世澤？

雖然佢講得一舊舊
但佢講國際線我覺得係講得最精彩

近期最精彩一段

推

以前睇佢同林忌嘅blog
已棄，因為佢地近飯民果邊

現在睇你條thread
嘥氣，因為你係建制狗，鬼acct。

睇都仲ok, 聽佢講嘢就真係唔撚掂！

剩係聽佢講國際形勢

其實有d地方幾有point

尤其是佢講攞議席既重要性，佢話係增加抗爭派既認受性同正統性，亦係給予外國介入既一門窗口

熱狗永遠講唔出點解冇用，淨係識講可以dq你同制度外抗爭

Btw佢個口頭禪：「係咪先」聽到人好煩，有時連續講幾次「係咪先」搞到唔想聽

屌熱狗就等於泛民果邊
咁你睇民賤聯岩D

只要唔分化
同埋長期屌共就值得支持
你睇下班分化狗，屌自己人多過屌共

聽佢講愛爾蘭 同二戰 再比較返香港
好多嘢可以借鏡

有時會聽下覺得佢講嘢幾好笑

精確啲講，我算是不完全認同飯民立場嘅本土派，

黃世澤係獨派喎

講國際關係都得啖笑
幾廿歲人都咁鍾意病

佢上次信錯fake news

可惜講國際關係，冇乜人叻過佢
利申 : 晚晚有聽live

佢d國際料都好流
吹到大一大
同連登圍爐一樣

打開小氣簿個時就fast forward
重覆loop就fast forward
1.5倍速

支持會員版

我覺得沈旭暉算正常
大路睇法
冇世柒吹到咁大

睇文
冇睇片

太多吹水鳩屌
佢每條片可以cut 短一半

佢講BNO同英國國籍法
應該係香港權威
香港無邊個比佢講得清楚

跟番google youtube個結構建議

好鍾意佢屌德國youtube黃標佢，咬到尾

世7太仇中... 不過國際野幾岩

仇中有乜問題?

香港的BNO護照，也就是英國公民（海外）籍，有人欣喜若狂地發現個案，入境歐洲，不但免簽證，而且可以在歐洲一些國家長期居留。
最先在網絡奔走相告，繼而見諸華文報紙，然後有人理直氣壯要求英國政府「確認」。好，歐盟正式回應：對不起，BNO不是英國正式公民身份，沒有在歐洲的定居權。
以這件鬧劇，看出香港人折騰二十年，到底學會幾多「政治智慧」。
英國加入歐盟，歐洲有人權法。歐盟沒有一個國家像英國一樣，有一種叫BNO的二奶護照。
不錯，這是一個法律漏洞，加上歐洲對英國不太親善，英國加入歐盟之後，除了英鎊獨立，歐盟許多政策和人權法，凌駕於英國議會，這是當年戴卓爾夫人反對英國跟歐洲一體化的原因。
但是，歐洲與英國一樣，都討厭大量中國人、黑人、伊斯蘭教的阿拉伯裔少數民族入侵。歐洲近年受溫州人和福青幫滋擾，對於黃禍，早有厭懼。
BNO本來是歐盟和英國移民法之間的一道小縫隙。在一所屋子裏，牆角有一道小縫，地窖有一窩小老鼠。聰明的小老鼠，看見這道陽光透進來的小縫，絕不會聲張，吱吱大叫，奔走相告，然後放炮仗慶祝，公告地窖底下的小老鼠族群：瞧上面，有一條通往廚房的生路，一起殺過去，外面有蛋糕芝士，有社會福利。
聰明的小老鼠，會自己顧自己，悄悄的閃身潛逃出去，因為神不知、鬼不覺。BNO的漏洞，道理也一樣，悄悄開溜，跑得一個是一個。歐洲冷門的小鎮，官員心地善良，品性純樸，從來沒見過狡獪鑽營的中國人。三五年之後，看見寧靜的阿爾卑斯山下多了幾處喧嘩的唐人街，才會發覺上了當，但那時，BNO已經偷渡過去三五萬，再也趕不回來。
只有最蠢最蠢的小老鼠，才會把漏洞公開，拉着歐盟和英國人的衫尾，叫他們清楚「交代」。歐洲雖與英國不和，對黃禍的看法是一致的，你既迫他「表態」，他當然名正言順給你塞洞關門。從此，「BNO」無歐洲居留權這一句，就會輸入電腦，連列支頓士登的移民局小官一打開，就有一條紅色的提醒。
許多事情，因為敏感，只可以悄悄做，不要公開問，更不要「澄清」，在大陸辦事，持BNO潛逃歐洲，一樣道理。一條生路，就此堵死，香港人不會搞政治，蠢得很。不過，也沒有損失嘛，中國那麼強大，七百萬市民，人人愛國，去歐洲乞米呀？

鞭屍時間

有睇下
結論如下
怨婦
認叻
屌熱狗（唔同佢意見就熱狗）
預測無樣準（1月一定平權)

仲有*係咪先*

睇佢寫文還可以
聽佢吹水真係不了

冇...
聽佢就係鐘意佢仇中 但分析太仇中就唔夠客觀...
佢加左佢主觀願望入去

依篇野世柒話係19幫FCO親蚑派放風

歸英派

屌白兵 健吾 hkip好合理啦
劉正就live搞事

每日都屌

唔係點叫世柒

有時係 尤其講伊朗加左好多個人情感

咁日日都有假人

佢歸英派

live太多廢話
又花太多時間屌五毛
好多時屌半個鐘都未入正題

佢係花咗好多時間研究呢樣野
又好早就講BNO平權

黃世柒

儒家文化作為社會壓迫嘅思想支持，必須被剷平

距live本身就唔係想講太多正經野
想睇正題就睇翻幾分鐘評論

世澤其實唔太差，歷史資料幾詳細，文章算幾好睇
不過講嘢唔太清楚、幾中二病feel最近仲肥咗，同埋好多次預測都唔中

預測睇蕭生

我就係咁，有時間就會睇live
冇睇live就睇幾分鐘評論

btw 世澤有個五毛黨資料庫

佢建議歸英一段時間先再獨立
因為而家獨立肯定都會俾親中/藍屍搞事

太多五毛、熱狗去搗亂

佢寫文唔錯，但拍片講嘢真係幾趕客，都係文字表達更適合佢

我係支持歸英，好似直布羅陀咁
但如果普遍香港人係支持獨立
咁就起碼要先歸英後獨立

佢係港獨睇法比較實際
香港唔搞拈班熱狗先獨立遲早變非洲

世澤真係講得唔錯，值得聽。

佢啲片唔出樣會好啲

出道時間嚟講，元祖級時政KOL&冷氣軍師

呃，覺得佢廣東話、英文同德文啲口音都聽得我好辛苦，同太主觀，基本係「我講係就係」。

唔知點解成人話劉正係假人
其實個個YouTubed 都有假人，未必係劉正，日日響度屌空氣咁

係
即係香港唔攪掂大中華膠就脫殖一樣
On99

距識check ip

佢講嘢成日都黃毓民前黃毓民後真係私怨大過天
有時佢會將啲嘢夾硬扣落去毓民身上
屌熱狗同五毛我贊成，但佢屌毓民就有保留
其實世柒講戰爭史都講得幾好

其實佢係一個論點觀點都有自己睇法既人
睇文章會好過睇LIVE，佢仲係有時1999
相對於其他KOL，我覺佢係真心對香港呢個地方係有感情既

吹水台模式係咁

熱狗陳雲=霍梅尼

建議樓主研究下點解笑鳩佢做世柒先

呢條友戇鳩嫁喎 好心佢就專心做評論員啦
又要學人搞代購賣歐洲貨 慢唔緊要 但佢係永遠冇貨出
啲人追下佢佢就屈人炒口罩（但講緊人地只係買兩三盒，炒條毛？）
然後唔鋸啲人追佢 就爆哂人地啲email地址電話上Facebook 屌人地係閪客
我一月訂既口罩 四月都未送到黎 中間promise我二月/三月一定送到 然後追咗幾廿次都比唔到tracking我 答啲野模棱兩可 on99咁 又成日話自己病 好辛苦 關我撚事咩 做唔黎就唔好接單啦屌 等佢啲口罩真係死得人
勸仲等緊既人直接dispute 佢拎返啲錢 追落去隨時比佢當閪客公開啲個人資料 極危險
佢個賣野網仲有個小氣簿 個list長到
我唔理佢幾有國際視野 分析幾咁獨到 但呢個人絕對係誠信有問題
次次睇到佢d post一堆盲粉盲撐就眼火爆
在此呼籲千奇唔好同佢買野 完全係On9

成渣Server IP Ban晒！

你知唔知熱狗最初係毓民搞出黎

呢期係物流冇位

hi五毛

請善用起底功能

一起底就明哂
根本五毛嚟

5你老味毛咩
你自己去佢個買野網睇個不受歡迎客人政策個版
是但contact一個人睇下我講啲野真定假囉

話我5毛個啲 試下同佢買野囉 睇下有冇貨到？
分分鐘正苦個一萬蚊派撚到你手 黃世柒條撚屌都比唔撚到個Tracking你呀 on9撐黃世柒個啲都係有問題

唔係呢期既事 我一月落單個時 物流係完全冇問題
去到3月先開始話禁出口罩 但條仆街仲未寄出我份件 一路拖佢擺撚明呃錢啦屌

自己慢慢睇

成班五毛熱狗開工負皮

網名黄世柒，柒到無倫。

唔關熱唔熱狗事，呢條友真心on9。次次畀人踢爆佢講錯就block人，扣人帽子，人身攻擊。仲要成日都9up，一件小事都可以吹撚到世界大事咁，最後咩都冇發生。
以前已經有好多人屌過佢

果個澳門人在英國咪又係果啲濕9維穩狗一支

你會信沈旭輝講大灣區係香港福地?

你拎人地背景講就當駁咗有鬼用咩事實就係黃世澤做事手法根本就極有問題，唔好左一句熱狗右一句維穩就當護主駁咗，做人唔好咁低汁

起馬佢會真係拋頭露面用真名

咁都係理由？咁沈旭暉，李梓敬，陳穎恩，華記夠拋頭露面啦，你唔好連呢啲人都撐？

發現次次連登講黃世澤就成堆熱狗五毛上水咬佢

咪玩啦，佢得罪過既人肯定遠超熱狗同五毛。

澳門人在英國講bno係亂9咁講

仲有移民agent同某啲搞收費副簽嘅人

撐佢嘅理由好簡單
有無人提出要剷平儒家文化？除左佢我搵唔到第二個

第一次睇真係以為係幾分鐘
點知一睇條片
屌你成廿分鐘

係咁追擊YouTube個黃標真心正
覺得香港黃絲YouTuber可以學下佢追到YouTube煩費事俾班仆街係咁黃標

或者唔好放自己個樣放到咁大
成日嚇到我㩒出去

證明世澤講中好多point

你聽佢錄音齒音仲勁。

佢成個人最on9姐既野